MTR不合作運動最好唔好搞

我好支持呢次運動，有理有節，示威者顯示自己根本唔係暴徒，但要贏就要有技巧：

1. MTR不合作只會影響市民，對大多數的人來說，尤其當中支持你個D人，帶來不便，更嚴重係遲到被人扣人工，我地要爭取市民支持，唔係累佢地，MTR今日專登拖慢來做，重廣播比所有乘客，話義士累大家，呢個就係政府既鬼計。

2. 現在已經同往日唔同，牌面我地贏緊，只要唔好犯大錯就會取得取終勝利。你睇中央已確定唔出解放軍，你面對既武力只限無重型武器既狗，其實已經穩贏。只要往後KEEP住個勢，義士不作無謂犧性，拖佢半年，咩政府都死。

3. 政府最大錯誤係引白衫黑社會打普通市民，而我地就要汲取教訓，唔好連累普通市民，重要用文宣，爭取佢地加入，咁搞落去，愈來愈多群眾加入我地，勝利在望。

4. 現在政府已難以管治下去，爭取區議會大勝，咁建制就會驚來年立法會選舉大敗，會帶頭迫個777撤回，否則唔使民主派，建制自己都會提不信任特首動議趕佢落台。

以後邀遊行完結唔好衝，只係一路遊一路派傳單，諗D感動群眾方法及說話，就算係警前報防線，都要佢一宣布散就即刻散，等佢想打都無得打。(不過你地睇住啦，佢地見你地即散，無得打，佢地反而會即刻衝上來追打你地，比公眾睇下黑警幾無恥)。

總之唔好犯錯，往後階段係文宣，就算游說人罷工都係文宣工作，大家把握得好必定會贏。

[推上熱門]我地一定要再入機場和理飛，仲要唔止一日

機場先係個好地方，點解唔搞多啲機場集會？

不合作運動又有幾顯示到係暴徒呢？
依個時候會支持嘅就唔會轉，唔支持嘅都唔會轉

同埋我哋冇贏過，贏咗咩？

支持,除非大家想武力推翻政府
唔係嘅話和理非落去就會贏

老閪都搞

Ching，好多人唔知自己贏緊，你令到佢無得送中，無得合理管治落去，對政府已經好大打擊。其實林鄭已經係個廢人，現在警狗係脅持住佢來鎮壓你地，已爭取佢地官鄉黑警最大利益，佢地目的係趁特首病要靠佢地，可以做土皇帝割據一方。上面中央無明顯責怪示威者，呢點就好清楚中央亦知個班賤人做咩，只係目前習有太多野要顧，又中美，又經濟，又北戴河，無法分身，唯有拖住先，等北戴河權鬥之後再作打算(如果習贏左，兼保住權位的話)。

其實土共即係廖家黨，廖承志既後人集團，佢個仔廖暉，到廖暉個秘書張曉明，張曉明身為港澳辦主任，昨日開記者會唔見人，你就睇到中央想點。

我地只要支撐落去，半年後，2020年1月11日，台灣總統選舉，蔡英文贏的話，對我地就更有利。

睇條片 啲人搭唔到車時有個啊叔講野
其實係咪應該無車搭時加埋文宣播片

感覺良好

良心人話

你既諗法係好，但你又要想一下，無車搭好驚遲到扣錢個班人，會唔會重有心情聽你講呢？

文宣應該係放工時間做，返工趕時間唔會聽入耳的。

最多都係好壞參半。
正如有乘客所言，暴政廢柴官員都唔係搭地鐵返工，未能直接瞄準暴政，對暴政並無有意義嘅損失。

同意，我地要爭取支持，就要有感召力，收工文宣爭取人加入，就算佢地和理非都好，起碼多一個得一個，佢地唔出去，但個心支持義士，政府就撤底無我地辦法。

到最後，當鎮壓都唔掂時，就要妥協讓步，應承5大訴求。

阻住人番工仲依依哦哦

唔打柒你算有品

神又係你鬼又係你

我只係講一句，兄弟要攪就要支持不割𥱊，但亦可以考慮日式罷工

配合下, 第一下第一卡車門, 第二下第二卡車門, 咁無咁覺邊個攪事, 狗黎到都唔知搵邊個

搞唔係問題 但搞既同時應該要帶到訊息俾其他人聽點解要搞不合作運動

你搞不合作運動如果搞到淨係得自己人明白同了解 其他人淨係知你頂住道門既話 咁其實係唔夠

記住：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
大家有睇過封信既都應該明呢個理念

遲到扣人工，咁塞法仲要扣人工，咁都唔屌柒個老細？咁都唔屌柒，咪等如唔去反抗嘅極權幫兇？

咁應該襯佢病攞佢命

點睇都係想人散水繼續返工當無事發生
又想講階段性勝利然後大家唔再沖等到啲人都走晒?
你講果啲乜野遊行派傳單文宣
我地有咩係未做過?
靜坐絕食，200萬人遊行
政府都當我地臭四
唔好咁天真啦好唔好
你知唔知點解今日香港要行到去呢一步啊仆街？
就係已經乜野都試過晒
政府仍然扮睇唔到啊
我地搞咁多野政府都冇撒回
如果我地唔做呢啲野已經一早過埋啦
你而家係到叫人散水又返返轉頭？

係大搞特搞

8月5日要罷工既人自己會罷，唔肯既你亦都無謂搞佢

成班出黎話唔好搞地鐵有咩居心？

依加啲人真係鐘意返工

應該日日搞啦
密度唔夠作用不大

8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號總罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟。

其實證明你唔會mtr 不合作運動係做緊咩
其實宜家係想透過不合作運動比籍口人罷工 老實講 d 學生個個星期六日同d 狗打 比人捉左幾十個 第二日d 人又繼續九點準時返工 對社會根本零impact 政府彩你都on9
宜家只有罷工 直接影響商家利益同社會經濟 政府先會有反應
當然我相信好多人好似你咁 根本唔明不合作運動做緊咩 所以大量文宣係必需

又係想人散水 階段勝利
如果學你講又返去泛民果套深耕細作就真係無哂人氣收皮
宜家係咩都無贏過

原來風向係我地依邊 = 贏左

已經冇所謂，當黑警狂開槍都冇人追究，塞MTR又會覺得好閒

贏條毛

Show Blocked User - 追風者

點解唔搞，搞多幾次可以贏埋六大訴求

搞拒絕消費好過啦

連站長s都支持
點解唔搞？
利申：mtr intern仔

好支持

『示威者顯示自己根本唔係暴徒』哇，睇完真係要多謝你嘅支持喎
1, 有追有跟嘅就知730係互動合演嘅罷工，MTR前線唔敢明做，咁就由市民去做。
2, 好想問，贏緊乜鳩？
3, 又勝利在望？
4, 區選大勝？請參照14, 16年以及之後嘅發展。當年都係大勝，但又係做得一屆，之後重部覆盤。

分化撚又出動

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

你都on撚9

200萬+1 出黎遊行 政府有聽過咩？

你依家話以後唔好衝 屌你老母 你對唔對得住班義士 ？

正垃圾 屌你老母

係第二個POST講過, 再搞MTR不合作係冇意思。

支持既歸左邊, 你搞MTR不合作唔會反大家反感, 我身邊既人冇所謂。
但, 本身唔支持既, 呢個MTR不合作係會令佢地更加反感, 你想佢地
調轉槍頭比壓力政府? SORRY 單憑MTR不合作我寫包單一定唔會,
呢班人只會繼續屌柒我地。
而對政府黎講, 佢真係冷處理, 因為搞MTR不合作唔會令到更多人屌柒政府,要屌既都係同一班人, 反而呢件事會加重左本身中立/唔支持既市民對
抗爭者既反感。

天琦講得好岩, 而家每一步都要諗, 點樣可以爭取更多人支持。
大家三思

哂撚氣啦, 歷時兩個月, 要支持就會支持, 要反對就會反對

完全冇贏過

我地贏過乜撚野啊？ 義士都係一樣俾人拉 全城大追捕 政府為我地年輕人做過d乜？如果今日唔企出黎 我再睇唔到我地呢一代有任何希望

泛民仲撐緊示威者，班泛民支持者已經出嚟講議席議席議席
講咩民心民意，明明係呢啲時候仲掛住議席要人散水先至冇民意呀

好符合佢個名

有好多人唔希望見到衝突，但不合作就冇咁反感，依個做法可以迎合佢地。

不合作運動如果冇用，印度到依加都未獨立。

乜郁唔好搞 on9